今次地鐵冇死人，下年咪冇得悼念囉？

香港人又少一次post上fb嘅機會
悼念南丫海難熱潮已經過咗，噉下年我仲可以post乜嘢？

求人不如求己，你整一單值得悼念嘅事咪得

Poat樓主老母

( Show Blocked User - 必跌薯餅 )

樓豬係垃撚圾 番去由小學再讀過

樓主去做翻d野
咁下年咪可以post樓主囉

全家？

幫你地講心入面嗰句啫
香港人不知幾興奮去post啲悼念同致敬嘅post
又可以做最美麗風景

好想死人？安蔭火燭咪燒死咗一個囉，無人理之嗎

唔係想人死，係想致敬同想悼念

我致敬你老母，悼念樓豬

但佢地未死喎

噉我會好過叉燒嘅
起碼我會幫你地講出真相

你無錯呀
生舊叉燒，佢燒完仲可以食
而家只係廢柴

點啊，又話冇人死冇得致敬，悼念
而家又話唔係想人死，去睇下病向淺中醫

悼念樓主

我係人，有肉㗎
但我好唔好食我自己都唔知
不過你未食過舊叉燒都唔可以肯定佢好唔好食格
但我識幫你地講真話，叉燒唔識打字，點都係我好啲

如果在好景信和咁做, 重死得多人

所以咪好可惜囉
如果係我唔希望有人死嘅情況下又冇啦啦有人死就perfect池
又可以凸顯自己個同情心同事又唔會俾人知我自己想人死咁黑心
香港人最愛係噉

我向你個163cm矮仔致以深切慰問 唔好自卑，仲有好多小朋友矮過你

頂勁小學雞 好智障呀

163呀？ 你咪當我係囉
我又唔會因為你依句而矮咗

樓主想抽下水姐 你地做乜鳩姐